7.22 早上，整日不見人，下午3點才見記者的原因

7.22 早上，整日不見人，下午3點才見記者的原因 林鄭帶領一眾官員，連同「艷尼心慧」去「色智慧」的壽終正寢禮。

探下元朗受傷市民都無探喇
收皮喇佢

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖